其實一日刷一次牙就夠

見好多人日刷夜刷 都勁多蛀牙
我就間唔中先刷一次 幾日唔刷都試過
咪一樣冇蛀牙

呢樣真

已經5年冇刷過

之前英國咪有個科學家講過 唔應該日日刷

D牙膏廣告成日誤導人
令到d人以為一日刷2次係好
其實係牙膏公司想賣多d貨既銷售手法

見好多人日刷夜刷 好少蛀牙
我就間唔中先刷一次 幾日唔刷都試過
結果勁多蛀牙

呢個問題我都諗過，你養隻狗有冇幫佢刷牙？佢有冇蛀牙先？

一日刷兩次根本就係D牙刷牙膏製造商整出黎既大話, 之前仲話要每食完野刷一次, on99

以前古人唔刷牙咪又係生存得好地地

唔沖涼都得 臭咋麻
利伸：成日唔刷就訓

會蛀牙既人點都會蛀牙
唔會蛀牙既人點懶都唔會蛀牙
我都算好勤力清潔口腔
都一樣蛀到仆街
反而一日刷一次 甚至成日唔刷果啲朋友
啲大牙完全無蛀

可能你食太多野

同食極唔肥 飲水都肥 一樣
睇人

屌你老母 我一日刷六次牙都蛀
帶埋牙刷牙膏返工 重要好仔細咁刷
年頭8隻蛀 今日check 完 12隻蛀

關咩事...

你D牙生得衰 , 易SIP 野 , 就要勤D刷, 用牙線 , 小食甜野同刺激食物
人地唔刷唔蛀牙 可能係人地D牙生得靚 唔SIP 野 , 一刷就走
同埋唔蛀牙唔代表冇牙肉問題, 當有問題果時蛀都唔駛蛀
成隻甩出黎仲爽

你當自己係狗姐

唔係個個人都當自己係畜生架嗎

AreYouKiddingMe?

好好笑
痴線12隻

食甜野太密,口水中和唔切D細菌分泌既酸,一開始蛀左就返唔到轉頭

好多人D牙生得衰 , 易SIP 野，都唔會蛀
但會有牙週病，所以要定期洗牙....

三氯沙 研磨劑 自己搵

係咪有人天生啲牙就好廢，郁啲就蛀牙咁

只刷夜晚，成日食完野緊係夜晚刷完訓覺

識刷一定係刷夜晚，日頭唔刷都唔緊要。我就算唔沖涼訓覺都一定會刷牙。
同埋好多蛀嘅人都唔會用牙線，呢個係重點，牙線好緊要。

以前冇 蛀撚到仆街 牙又鬆 之後同佢刷返 口氣都冇埋

除咗牙線
用埋牙縫刷仲好呀

古人冇智能電話添

冇蛀牙唔等於冇牙石

而家淨係臨訓前刷
朝早冇刷

唔刷牙啲人總有好多藉口

原來有人同我一樣

係冇想像中咁多蛀牙，
但係D牙屎黃撚到芝士咁
點樣幾日唔刷

我都係一日一次，冇蛀牙，牙唔會黃。

唔好食太多高糖既野就好少蛀牙嫁啦

睇琴樓主個名就知咩事

我十幾年都係刷一次 淨係朝早 冇蛀過牙

諗返起細個果時變態度日日唔刷牙
搵隻手指刮d牙成層牙屎係指甲度

點解鬼佬好多都又白又齊

仲要聞一聞

下。。不嬲蛙牙係關你食多甜野事。刷牙係次要
理論上如果你食乜都走甜 又唔含住d飯唔吞 一世都可以冇蛀牙

好臭呀

蛀牙同唔刷牙有牙周病牙齦發炎係兩種病呀，毒撚

個口係咪好臭

其實唔撚刷都得，我隔離位個同事25歲，中一開始無擦牙，到而家都無爛牙

但係啲牙石成寸厚同埋個口臭撚過屎坑

我研究過，可以用牙石防止註牙
利申二十年冇刷

唔沖涼用老泥做保護層

得閒飲鑵可樂殺菌咪得囉

再用體味黎開路

其實主要唔刷d 牙會黃姐，我都係得閒1,2日先刷一次，如果見d 牙開始黃就一日2次咁。

堅無幫佢刷，但我隻狗最後因蛀牙，搞到個腎有事而死，自己諗

好想睇下........

我平均2,3日刷一次
有時心情唔好唔鬼刷
牙齒從來冇問題

利申 小學牙科保健年年A

真
我淨係朝早先刷牙
排牙仲白過刷2次牙d fd

剥哂d牙咪得囉 刷乜尻

有冇人聽過雲海講氟化物對人體其實係有害嗰個都市傳說？

係呀 我啲朋友係唔注重清潔 兒家係幾千銀補牙 同埋中意食糖問題 食糖成日食啲好痴牙既糖 又少飲水 就爛牙喇

都有可能 本身唔夠鈣？

我由細到大都係一日刷一次
夜晚刷完第二日郎口算

蛀牙係因為個口有某種菌, 令糖變酸
而呢種菌, 天生唔係口裡面, 由外界傳入
patient zero 係邊個已經無從稽考

不過呢種菌係人類之間傳播, 最主要途徑係接吻
細路點解會有菌, 係源自老豆老母用口咬爛食物再餵佢地食

的確, 你本身無菌係口既話, 係唔會有所謂蛀牙
刷牙亦唔會除到菌, 係除左口腔既糖份, 從而無野變酸

飲食習慣影響多

個口臭唔臭係睇你飲食習慣，你嗰排多肉少菜多糖腸胃差的話，點刷個口都係臭

叫咩名?

刷得乾淨既話可以3年先刷一次牙

點解無人諗下唔用牙膏刷牙。
商人真係好識控制平民百姓
其實問題只係出於牙膏
刷牙本身的確係有需要

漱口水同牙線. 邊個防蛀牙好ｄ？

鹽水刷唔知得唔得

夜晚一定要刷
有晚食完糖無刷
即刻收左皮

以前讀書個時聽過食完野刷牙或刷得太密會唔好
好似因為食完野口腔會有酸，軟化左d琺瑯質再刷就好傷

正解，了牙緊要d，刷牙都係表面野